咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩

咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩

正評係比你個on9

收

正宗一啖砂糖一啖屎

靜啦屌

馬岡

以為你講緊呢首

哈咩哈咩哈

屌你老母

舒拉達

咩嚕咩
咩咩嚕
咩嚕咩嚕
咩～～～
咩嚕咩嚕咩嚕咩
咩咩咩
咩 咩 咩 咩 咩
咩嚕咩
咩～～～～～～～

剛。旋多路古！

正評

咩～～～～

……?

WAKAKAKA

巴打好可愛

小馬剛！

仲諗點解咁多正皮